如果以色列模式的禁令是針對無序飲食，拉文說，她將全力支持。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
這對夫婦朝著地牢的另一端走去，她以前在那裡玩過命運。地下城和生殖器夾：在傳說中的BDSM城堡內| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸
當我意識到我需要去醫院時，我開始向右走，朝我的宿舍走去。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
但真正的敵意似乎指向改變語言的多德-弗蘭克。Bachmann和Pelosi與Boehner和Obama關於支出法案的對決| Ben Jacobs | 2014年12月11日| DAILY BEAST
“人們驚訝地發現自己在街上，看到醫生朝他們走來，”他說。醫生：是黑人、亞裔或女醫生的時候了| Nico Hines | 2014年12月11日| DAILY BEAST
“現在一句話也不說了，”朗克魯斯嚴厲地喊道，迅速向他伸出手來；“我可能會做無法挽回的事。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
珀克說著，朝門口望去，顯然是想讓請假儘可能簡短。匹克威克俱樂部的遺書，第2節（共2節）|查爾斯·狄更斯
在這種情況下，我們等待著敵人的行動，沒有察覺到他們向我們推進。羅賓遜·克魯索的生平和最令人驚訝的冒險故事，來自約克，水手（1801）|丹尼爾·笛福
他站著，帶著英雄的神氣，雙臂伸向這對驚異的戀人。阿里斯蒂德·普約爾·威廉·洛克的歡樂冒險
莖的上部通常是不分枝的，但分枝的輪生方向是基部。如何知道蕨類植物